台灣戰機向中國戰機開火？

有無人知真定假？

真

平時講到自己幾撚勁，雖遠必誅，原來係笠水狗

堅？

#*@!&$!%^%%*&^!@^%!&%##*^@#&@$&@@#&$!!*$